窮撚美食一定係Indomie！

有冇人反對

試過兩日食七包

係好好味
但係食完個口乾到 啲味精太勁
想食都好少食

加隻煎太陽強 配兩塊餐肉

加餐肉太搶味

邊個負皮

好撚咸 落一半都咸

味精重到

好肥

試過一餐煮3包

巴打平時食開白粥？